正義女神李偲嫣死得咁快真係好唔抵，應該要被病魔拆磨多十年八年先死丫嘛

咁就比佢去左好唔抵

真